黃雨下行馬鞍山遭雷劈 18歲青年昏迷

馬鞍山有行山客被雷劈中。現場為馬鞍山麥理浩徑近昂平，今(2日)午12時許，黃色暴雨警告生效期間，一名18歲青年偕6友人在上址行山時，期間事主遭雷電擊中，當場昏迷，同行女友人立即報警。消防接報後登山搜救，政府飛行服務隊亦派直升機出動協助搜索，將其送往東區醫院搶救。

根據網上資料，昂平為位於高地的平原，面向西貢海峽，景色優美，乃露營熱點，同時亦是玩滑翔傘的勝地，有行山人士指該處山徑屬易行。

好似唔係閃咗好多下，咁都中招唔好彩

落大雨重行山

打卡嘅野

今次俾雷劈就真係要打卡啦

唔死會唔會有超能力

變flash啦

不孝子

除左抵死我都唔知有咩好講

老豆都無飛！

佢出post無比圖定seed

大難不死 必All in 墨西哥晉級

假日先落雨好撚on9

黃雨行山都驚？早排先有條友話驚地震以後唔去日本比連登佢仔屌佢廢，區區黃雨有咩好驚

醒番一定有超能力

行山姐，做咩搵命搏

做咗好多虧心事

唔係驚唔驚嘅問題
成朝都掛雷暴警告
都要走去行山
一個唔好彩比雷劈
而家咪提早報到囉

今朝唔覺會落雨㗎嘛

唔好連累消防呀

馬後炮你最叻

肯定係成日開post冇圖 不孝子

一野轟落去

出post冇圖

科學怪人

做乜鳩

the flash

保得住條命就好去買張六合彩博翻身啦

佢個六位友人應該都幾驚，見住佢比人劈

轟呀

等 一個人

按世界人口數量為70億計算，雷擊機率並不高，大約為70萬分之一。

証明 佢係連登仔，一定係唔post相果d 仆街

又一證明
香港黃雨係最危險

做太多壞事, 皇天擊殺?

死埋

救唔返
rip

不治

rip

真係好唔好彩 rip

Rip

落雨行山

Ig: 今日同啲fd行馬鞍山
#好大雨 #行雷閃電 #搏盡無悔 #係刺激嘅

落雨其實冇咩嘢
雷雨就

雷暴警告下行馬鞍山遭雷劈 18歲青年不治

r.i.p

00後真係咁唔捱得